今日天氣好好 事不宜遲 即刻開始今一次嘅深入評測

不過今次條片短咗好多
希望可以瞓得著啦

聽到起雞皮

有聲
.
.
.
.
大家ho 我係Ray媽

現今android 之皇，係u11p 👍🏻

2018年嘅旗艦機

顏色層次分明，色域同dynamic range 非常廣闊

佢讀note8啲發音好唔標準

大家好，我係ray麻
u11+嘅相機有頂尖旗艦機嘅質素
外型好驚豔，好有個性

聽左好多次note tick/egg

過左英國之後, 想學英國佬D口音, 攪到愈黎愈怪

如果做佢朋友聽佢呢d 奇怪口音真係想死

之前買iphone x都有睇佢深入評測
把聲好撚型

其實佢咩background
英國做野？

讀書

其實佢算做得唔錯

你係Ray ma?

就好似達哥咁
佢好像唔係最好
但你又講唔到邊個好過佢